# EASSYSSO 
SSO à vocation de testing pour tester plusieurs profils d'une application lors de la phase de developpement.

## Lancer le projet
Effectuer un clean install
>mvn clean package

Lancer le main 

## Configuration de la base de données 
Par default une base de données H2 est utiliser.
La configuration de la base de données se trouve dans le application.yml

   
